有冇人聽machine gun kelly個新pop punk碟

之前條友diss鳩eminem以為佢會收皮
點知轉pop punk style又幾正
Halsey唱pop punk有驚喜

有呀，佢上一個專輯都做得好好